一個區議員可以請幾多個助理？

一萬又好、幾千又好
希望佢地可以俾衝衝子一個機會
我知好多夢線手足因為運動
無左份工、無左收入
既然佢地覺醒左
甚至乎用自己既前途同青春去換香港既未來
呢個職位佢地當之無愧
希望當選既區議員唸唸佢

開定議助位FULL TIME
同埋D 活動助理PT

咁可以幫多D手足

特別係被捕手足，有識因為比人48過而被炒

推
一定要善用區議會資源幫手足

唔好意思借個位

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

一個

手足都要主動同候任區議員講
同路人一定幫

一個6000-8000得唔得
咁樣可以分多幾個出黎
當做幫補生活
可以繼續出外面搵工
搵到就讓位

推

點都要搵ft，一個面對唔到好多事

出面d工都唔止啦

用政府錢請請助理、買物資、捐612/星火幫手打官司

新辦事處要裝修
好多裝修師
然後要助理印傳單, 好多文宣手足
派傳單都係一個job
仲有每月44k 既實報實收津貼

其實係驚佢地唔主動去搵 我地又搵佢地唔到咋

請唔到幾多個，夾硬請多幾個得幾千蚊不如出去打工，同埋沖沖子肯唔肯去幫街坊又係一個問題

打工

要搵d無乜成本做議員嘅先得喎
人地律師都放棄左七萬十萬人工
去做三萬幾蚊人工嘅區議員
仲要嘔多幾萬出黎

區議員用於薪金的開支
有大約$56000一個月
實報實銷 政府埋單

$15000一個助理
理論上接近夠請4個被捕兄弟

咁多人被捕 希望請得一個得一個
仲要四年後未必再當選到

有保留
印象中係連租金雜費咁計

run辦事處每月四萬多

同埋如果請晒被捕人士 咁到時上晒庭邊個run office
而且全職助理都要應付新移民同藍友長者 要好忍得 又要十項全能
仲有個堆因為政見被炒或者自己辭職幫社運又點計？

所以好多時手足未必會申請，就算申請得都可能圍標